# Copyright (C) 2006 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: webyast-status-ui\n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-18 10:18+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-26 09:33\n"
"Last-Translator: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/controllers/status_controller.rb:149 ./app/controllers/status_controller.rb:149
msgid "No data found for showing system status."
msgstr "找不到显示系统状态的数据。"

#: app/controllers/status_controller.rb:157 ./app/controllers/status_controller.rb:157
msgid "Status not available."
msgstr "状态不可用。"

#: app/controllers/status_controller.rb:176 ./app/controllers/status_controller.rb:176
msgid "Can't connect to host"
msgstr "无法连接到主机"

#: app/controllers/status_controller.rb:178 ./app/controllers/status_controller.rb:178
msgid "Can't connect to host %s."
msgstr "无法连接到主机 %s。"

#: app/controllers/status_controller.rb:217 ./app/controllers/status_controller.rb:217
msgid "Limits exceeded for "
msgstr "已超出限制 "

#: app/controllers/status_controller.rb:242 ./app/controllers/status_controller.rb:242
msgid "Status not available"
msgstr "状态不可用"

#: app/controllers/status_controller.rb:266 ./app/controllers/status_controller.rb:266
msgid "Status not available (no permissions)"
msgstr "状态不可用（无许可权限）"

#: app/controllers/status_controller.rb:328 ./app/controllers/status_controller.rb:328
msgid "exceeded"
msgstr "超出"

#: app/controllers/status_controller.rb:342 ./app/controllers/status_controller.rb:342
msgid "undercut"
msgstr "低于"

#: app/controllers/status_controller.rb:444 ./app/controllers/status_controller.rb:444
msgid "Limits have been written."
msgstr "限制已写入。"

#: app/views/status/edit.html.erb:48 ./app/views/status/edit.html.erb:48
msgid "Only numbers are valid !"
msgstr "仅数字有效！"

#: app/views/status/edit.html.erb:75 app/views/status/index.html.erb:52
#: ./app/views/status/edit.html.erb:75 ./app/views/status/index.html.erb:52 ./shortcuts.yml:6
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: app/views/status/edit.html.erb:75 ./app/views/status/edit.html.erb:75
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: app/views/status/edit.html.erb:89 ./app/views/status/edit.html.erb:89
msgid "undercuts"
msgstr "低于"

#: app/views/status/edit.html.erb:89 ./app/views/status/edit.html.erb:89
msgid "exceeds"
msgstr "超出"

#: app/views/status/index.html.erb:103 ./app/views/status/index.html.erb:103
msgid "details"
msgstr "细节"

#: app/views/status/index.html.erb:119 ./app/views/status/index.html.erb:119
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: app/views/status/index.html.erb:187 ./app/views/status/index.html.erb:187
msgid "Edit Limits"
msgstr "编辑限制"

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:2 ./app/views/status/_status_graph.html.erb:2
msgid "A problem occured when loading status information."
msgstr "装载状态信息时发生问题。"

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:90 ./app/views/status/_status_graph.html.erb:90
msgid "Show last"
msgstr "显示最后"

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:91 ./app/views/status/_status_graph.html.erb:91
msgid "5 Minutes"
msgstr "5 分钟"

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:92 ./app/views/status/_status_graph.html.erb:92
msgid "15 Minutes"
msgstr "15 分钟"

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:93 ./app/views/status/_status_graph.html.erb:93
msgid "30 Minutes"
msgstr "30 分钟"

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:94 ./app/views/status/_status_graph.html.erb:94
msgid "1 Hour"
msgstr "1 小时"

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:95 ./app/views/status/_status_graph.html.erb:95
msgid "6 Hours"
msgstr "6 小时"

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:96 ./app/views/status/_status_graph.html.erb:96
msgid "12 Hours"
msgstr "12 小时"

#: app/views/status/_status_summary.html.erb:6 ./app/views/status/_status_summary.html.erb:6
msgid "An problem occured when loading status information."
msgstr "装载状态信息时发生问题。"

#: app/views/status/_status_summary.html.erb:13 ./app/views/status/_status_summary.html.erb:13
msgid "Cannot read system status - you have been logged out."
msgstr "无法读取系统状态 － 您已注销。"

#: app/views/status/_status_summary.html.erb:16 ./app/views/status/_status_summary.html.erb:16
msgid "Your system is healthy."
msgstr "您的系统运行状态良好。"

#: app/views/status/_status_summary.html.erb:26 ./app/views/status/_status_summary.html.erb:26
msgid "Loading system information"
msgstr "正在装载系统信息"

#: app/views/status/_status_progress.html.erb:8 ./app/views/status/_status_progress.html.erb:8
msgid "Checking system status"
msgstr "正在检查系统状态"

#: ./shortcuts.yml:7
msgid "Show system status"
msgstr "显示系统状态"

